Case #1: temp=aaaa
temp=aaa
temp=aa
temp=a
temp=
ans=3
temp=a
temp=
ans=3
ans=9
temp=aa
temp=a
temp=
ans=3
temp=a
temp=
ans=3
ans=9
temp=aa
temp=a
temp=
ans=3
temp=a
temp=
ans=3
ans=9
ans=31
temp=aaa
temp=aa
temp=a
temp=
ans=3
temp=a
temp=
ans=3
ans=9
temp=aa
temp=a
temp=
ans=3
temp=a
temp=
ans=3
ans=9
temp=aa
temp=a
temp=
ans=3
temp=a
temp=
ans=3
ans=9
ans=31
temp=aaa
temp=aa
temp=a
temp=
ans=3
temp=a
temp=
ans=3
ans=9
temp=aa
temp=a
temp=
ans=3
temp=a
temp=
ans=3
ans=9
temp=aa
temp=a
temp=
ans=3
temp=a
temp=
ans=3
ans=9
ans=31
temp=aaa
temp=aa
temp=a
temp=
ans=3
temp=a
temp=
ans=3
ans=9
temp=aa
temp=a
temp=
ans=3
temp=a
temp=
ans=3
ans=9
temp=aa
temp=a
temp=
ans=3
temp=a
temp=
ans=3
ans=9
ans=31
ans=124
ans=124,f=24,cnt=428
166666673
